點先令到多啲人 玩twitter?

facebook 一個post 過萬like
twitter面向世界 反而少retweet+like

黑警沙田廣源 入屋打手足 快啲幫手retweet

因為大家都隱身, 所以twitter 上冇現實朋友, 所以好少上